有無人想一齊學口琴？

上網見到有d 口琴 course係二人同行一人免費
但毒撚無乜朋友
所以上黎睇下有無人都有興趣今個暑假一齊黎學下口琴

Tg:@xcmyeung

巴打 我係工聯會學緊復音口琴

想學blues

我都係學複音啊
但我之前係自學 有d skill 唔係好了解
見有時間咪出去系統性地再學過
巴打加油

我都想啊
但唔知點解覺得好難
我自己都想學半音階
我手頭上淨係得一支複音

半音階得唔得？ 自學緊但想出去學

我上年都係工聯會學，但學唔到用條脷頂住d 孔，更加打唔到拍子

得啊 我都想學
加我Telegram?
@xcmyeung

lm

工聯會冇半音階

Lm

想學 但諗緊十孔定複音好 十孔係咪無咩人教 網上有冇資源？

舊登有人好詳細咁講左十孔 半音階 同複音既分別

巴打如果有興趣可以加我TG傾傾

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
挑戰十連無難度

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27